Iroha: ...[se:7211_souljem_02][flashEffect:flashWhiteSlow2]
Iroha: (¡Ahí está!)
Iroha: (Este patrón mágico es idéntico@al de la Bruja de hace un momento...)
Iroha: (Debería poder seguirla,@pero hay algo raro...)
Iroha: (había mucha gente@donde estaba antes.)
Iroha: (Pero aquí no hay mucha gente.)
Iroha: (Me pregunto por qué...)
Iroha: [chara:100100:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]*Jadear*
Iroha: (¡Ahora está aquí!)
Iroha: ¡La Bruja está cerca!
Iroha: (¡No!@¡Viene hacia mí!)
Iroha: ¿Ehh...?
Iroha: (¿No tiene Familiares...?)
Iroha: [chara:100100:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿...?!
Lil' Kyubey: ¿Kyu?
Iroha: ¡Ahí está!
Iroha: (Oh, cierto. Si no me acerco @lentamente, huirá.)
Lil' Kyubey: ¡¡Mokyu!!
Iroha: (¡¿Huh?!@¡Viene hacia acá!)
Iroha: (¿No se supone que era asustadiso?)
☆▲▽¡¡Choo Choo!!
Iroha: ¡Qué mal momento!
Iroha: *Jadear*
▽Chugga■◆¡¡☆Puff◇!!
Iroha: ¡¿Por qué hay tantos de ellos?!
